我地狼隊今季兩場都輸比哈多士架啦

唔明點解要笑六弟

big6

又你狼